大台可以搞,但一搞就要係臨時議會

呢場運動中,無單一人物,派別,政黨可以有足夠代表性. 任何人出黎搶大台都會畀人屌走.
咁想儲足代表性要點呢
就係溝埋做瀨尿牛丸

為左整合各區, 各派, 各激進程度人仕, 一定要由一個完全民選制度組一個council出黎統合各方意見, 互相公開辨論,遊說. 一有行動時各方動員!各方支援!

港共咁想我地有大台, 麻煩諗出一個真正比大眾接受既民選議會制度畀我地跟住做.

自推5次

冇大台

支持臨時議會

臨時議會
臨時立法會

之前係支那辦果陣已經宣佈會成立臨時立法會
依嫁順勢搞lor

我要真普選

好係好
但人選點搞
搞民選？

班大台撚話要組, 佢地諗.
行動派係佢地提出方案之前都唔駛理

No

支持
一搞就要搞香港民主共和國

冇大台
對方係咁逼我地起大台, 方便消滅啫
點解要應對方意

呢個我就buy

都話左無大台

我地每一個人都係大台

只會比政府更易針對性打擊
當大家習慣睇一個議會頭
個議會一散, 大家就會跟住散

between

麻煩forward 比事主或浸大學生會

【爆料】點解要用休班警去拉人？記者會要點問？點樣反搞返警察？

冇大台啊大台撚

咪話左冇大台

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

不了

［港共反攻啦］佢地唔係蠢到以為有大台，佢地係要屈大台

冇大台 大家信服既意見就一齊去做 做完唔割席

被槍轟過的水會被開一個孔 然而很快又會被填滿

Lets be water

少年，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

Push

唔可以搞

咪戇鳩啦，冇大台，政府先至冇目標攻打

咁咩人做議員？
我係共產黨你做左臨會出黎
邊個出黎主持我就當大台打

全民提案，再民選方案，無需人選
有人選就俾人狙擊

泛民動員力高過你地本土勇武派咁多，普選大台咪又係選番堆左膠泛民入去
到時仲大獲過佢地自組大台，因為有明顯民意授權，你就已經唔可以推翻佢地
佢地一同政府deal，成場運動就直接收皮，啊唔係應該係話香港人直接收皮

係咪曲解左be water

呢個我可以

on9

一係人 一係鬼

救救劉細良

自己起底分

冇大台
唔好諗
發你夢

REPOST:
我曲得濟? 又可能係我語癌.
我係串緊D大台撚/港共想起稻草人大台黎打.
真普選其實咪係幫全香港起大台囉, 一直係我地訴求

唔啱聽記住用不推文回

冇大台，亦唔要大台

支持民選議會

不要大台，不要打壓

啱
民選議會

屌你老母 班p牌真係on9

唔需要大台

你教我點樣合法選舉又唔比人抓。
你點樣保證選民資料，係唔係所有義士都要交自己身份出黎比人一舖清？？

呢個民選，一定要俾埋梁天琦可以參選
冇錯係好難搵佢溝通，但我哋要俾佢參選權！

唔可以